# README #

### Данный проект создан,чтобы распознавать номерные знаки машин ###

### Мануал ###

* Чтобы запустить проект нужно открыть файл CarNumberRecognition_run
* Чтобы отправить данные в сервис SAP IOT нужно указать такие параметры:
	*	TOKEN - токен устройства т.е. ваш ключ аунтификации
	*	MESSAGE_DEVICE - id вашего устройства
	*	NAME_ACCOUNT - индификатор вашего аккаунт обычно оканчивается trial
	*	MESSAGE - id сообщения
	
### Системные требования ###

* Linux/Window 7,8,10
* Conda самой последней версии

## Настройка окружения для запуска проекта ##
*Нужно создать выполнить данные команды, в командной строке, чтобы проект запустился*

* conda create -n Learning python=3.5 anaconda
* conda install opencv = 3.1
* conda install qt = 5.6.2